有冇人好撚憎條死gay佬小賴？

一開始6號真預話驗佢 但未報查殺時
佢表情根本好期待 完全唔似預言家比人查既表情
點知成班弱智信曬條gay佬

d動作又勁能做作好撚憎佢囉

本來都對d gay佬冇乜嘢 例如偉晉同小瓜
但呢條真係頂唔順 好憎

拎完2019總冠軍之後好似廢左好多

還好啦 最憎睇嗰嗰宇辰 成日9唔撚答8 做好人就成隻狼咁 做狼就爆狼到乜咁

agger

乜撚水

偉晉又係gay咩？

唔似。節目效果啫